黑雨未呀

中環 唔夠五分鐘前勁大雨 依家停雨

我打完之後又落雨了

橫風橫雨
而家細返

老細怕禾矛🚗坐，叫禾走先

好多OL濕晒

10

一陣有黑C拖鞋睇

落完啦

燈到 一開post就停雨

無左黑雨好多年啦

9

一滴雨都無

微雨咋喎

又準備黎過

大交合係咪玩野呀，放飯先黎開水喉😡😡😡

office勁能臭

明天會黑雨